我真係屌撚曬啲freerider

攬住一齊死囉
咪撚使旨意我會做埋你嗰份

幫我做埋佢啦死毒撚

你畢咗業有無廿年？

多得你唔report我先唔洗爛grade
唔該哂

差唔多啦

哈哈哈 哈哈 哈

痴撚線㗎

比多啲嘢你做學多啲嘢都唔識感恩 仲上嚟連登開po